啲大行報告係咪用黎做巿？

想放邊隻就唱好佢，等啲人接。想入邊隻就唱淡 咁佢就可以低價收貨。

不sir原來對經濟咁有研究

連我都呢傻佬都入巿 咁個巿9成會大跌

自己計估值啦，佢出得份 report summary 俾你都已經太遲。

同埋佢哋都係跟個市場風氣做，當然內行嗰分真正計數嘅唔會俾你睇

升果時評高價
跌果時比中性/低價

我都識做大行啦

我發現支那個雪球有啲人 show 咗點計啲個股嘅估值模型，得閒可以睇吓

IT 巴，我好記得騰訊喺最近頂位嘅時候，唔知邊間仆街行吸到值 640 蚊

評高價>>引你入貨 清貨走人>>
然後整冧個價>>>引你清貨>>
佢再入過貨

所以 Aastock 彈出嘅嗰啲基本上唔洗睇

個價睇嚟無意義
佢背後可以好多動機
反而睇吓啲原因好過

科技股估值：

內險股估值：

內銀股估值：

內房估值：

大行報告我只用黎參考

買對家

大行唱好邊隻
等佢妹妹吓升多兩日一野put 9佢

3690 好似係可 PUT 之物

呢兩個月都做得好明顯吓

依d報告係俾客睇
做prop trade果班唔會睇

睇完東方華爾街你覺得全部老作?